條女唔肯幫我含

有冇巴打條女死都唔肯幫自己含
明明舒服過扑野 以前啲ex都肯嫁
究竟條女個腦諗咩
佢話佢拍咁多次拖都唔會含
係咪有潔癖 點先可以勸服到佢

我幫你含

你有冇幫佢奶？

我唔搞gay

有 但佢成日推開我

分手
唔分生仔冇屎忽

趁佢訓左 塞碌鳩入佢個口

佢肯定扮純情 試下俾2000蚊佢
包佢含到你雪雪聲兼吞埋

驚佢咬斷

陰公

邊個負評